有冇創業巴絲打後悔冇打工走出去追夢創業??

聽親嘅一定係成功人士嘅經驗
但唔成功嘅人更多
好想聽下未成功嘅各位而家點捱緊? 有冇後悔?
失敗左嘅之後條路點行?
尤其可能係用左最青春嘅20-30歲，失敗左嘅話已經冇左10年工作經驗，想搵份正職但30歲仲有冇人請?

邊會有人做左十年先知道自已盤生意係蝕錢所以放棄唔做去打工 咁荒9謬 如果自已創業3-4 年都蝕到仆街 好走人啦

其實創業學到嘅嘢多，定打工多？

創業一定多， 因為你係個小老闆， 任何事情都靠你解決！
不過問題係， 學到既野， 對你第時失敗再打工係唔係一定有用呢？

如果創業失敗，仲可以搵咩工

做開老闆
搵工冇ceo都唔想做

如果係一路正常收入, 但開支增加(例如開舖舖租狂加), 又好似冇方法增加收入, 開始預計會慢慢收皮, 咁樣好似唔走都係度等死咁
呢D位先係最煩, 呢一刻又唔係, 但一路做都搵唔到新模式增加收入, 但成本就逐年上升, 追唔上通漲, 然後收入變到連基層都不如

呢個正係我都想問既問題
冇專業技能, 有都冇相關經驗, 即係得番D低層工作
萬頭咁係度捱一世, 其實有時諗不如早D死左佢. 香港冇錢又永遠冇安樂日子, 時間就係用黎比晒有錢生供養佢地